旺角先集合聚人，後決議轉場

旺角必定係集合點，有不反對通知書
到時再決議轉場
而唔係一個人開post，就跟晒風旺角都唔去

總之full gear 人多為上策

推

3/8 油尖旺休息站資訊 （3.8 00:38）

1.城市福音教會
地址：旺角道2A號琪恆中心17樓
時間：1500 - 2200
電話：26080009

2.華南四方福音會
地址：西洋菜北街215-219號地下副堂
時間：1330 - 另行通知
電話：27846611

3.崇真會旺角堂
地址：塘尾道27-41號百勝大廈1樓
時間：1500-2200
電話：23929392

4.工業福音團契
地址：弼街56號基督教大樓11樓
時間：1500 - 2100
電話：27980180

5.信義會真理堂
地址：窩打老道50號
時間：1800 - 2200
電話：23325691

6.甦靈教會
地址：大角咀杉樹街33號百新商業大廈9/f C2室
時間：1300-2300（如有突發可能會通宵開放，按教會fb page公佈為準）

7. 基督徒學會
地址：塘尾道54-58號永利工業大廈 9/F 901室
時間：1400-0000
電話：23981699

8. 南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：1600-0200（待定）
⭕️提供清水、小食、基本需用藥物
電話︰53484757

9. 新福事工協會
地址：塘尾道18號嘉禮大厦21樓
時間：1500-2200
電話：27296400

10. 太子播道會天泉堂
地址：太子洗衣街227號
時間：由1500時至2200（有需要會延長開放時間）
電話：23812941

11. 循道衛理聯合教會安素堂
地址：窩打老道五十四號
時間：1600-2400 (視乎情況，或按需要延長)
電話：27807355

同意 一定有人冇睇post

push

一個post就帶晒風向cls

推
點都旺角先 轉場到時再算

無錯

推呀

push
贊成

【黃色暴雨】是先一區，然後再到另一區

我要幫手推
小水滴，不要分散
😭😭😭😭

落雨可以入商場之類避雨
有狗都係佢地dum雨

個轉場post好撚鬼

分散先最危險

冇必要唔好衝。一個都不受傷不被捕！

等同叫人唔好岀

push
小水滴不可以分散

其實會出果啲點都睇住黎出

屌呀你靚女就正皮升得咁快，我個post冇人理

幫手推
小水滴，不要分散
😭😭😭😭

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

但唔係直去tst/其他地方

大家幫手推
小水滴，不要分散
😭😭😭😭

和理非唔會架
唔會mon得咁密
要脫離同溫層

大家一樣意思就得
我又幫你推下

仲要叫人二點出，想分散人

true

Push

老實講 班黑X已經失控
琴日已經亂咁開槍
所以大家今日真係要小心啲
齊上齊落 希望大家都唔好出事

2點去tst分分鐘就係香討個班勇武清，一獲比人捉曬

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌，我都係，毒撚真係可悲

開POST 叫人去返旺角先啦 洗返走班轉場撚

人地就申請得咁艱苦 一句轉場就拉走曬d人?

推一推

巴打你都再開一個，語氣溫和d
唔好再推本身個負皮多既post
再推多幾個post上熱門先得

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

😭😭😭
小水滴不可分散！！！

唔理點都好 去左旺角先

無錯
聚左人氣先
一黎就散晒cls

不過不反對通知書冇用

對和理非有用

BE WATER~~BE WATER~BE WATER

咁七區集會點睇

靚女絲打

我剩係想同香蕉糖隻揪

SAVE落GOOGLE MAP先

同意

push
小水點，不分散
😭😭😭😭

先到旺角「黃色暴雨」
之後再決定下一個地區

推！

推推推

着雨褸帶遮，小心鏹水

save完係咁

所有話去尖咀嘅人同我聽住，你唔撚係旺角集左人先就叫人改去老尖，到時搞到兩邊都唔夠人只會比狗笑！！

要轉場要做其他嘢，都應該係集合點集合左等人多再決定！！

利申: 人已經係旺角，食埋飯就準備今日發夢

啱, 點都係旺角集合左先

今日得一個人

推推

pish

去到先決定去邊轉場

一定tst架咩

唔轉場！！

點都聚人先

我係旺角快閃po主
幫推

啲狗會唔會截人龍

集完未討就拉曬啦

總之先去旺角行

Agger

冇錯，就算即時散水都得

推哩個

封佢老母

夠膽封大路?

你唔去就真係拉晒人

推

即刻同我入黎 唔準當義士condom

要fg?

岩

敵進我退，敵駐我擾
敵人好似好重裝備咁，無得打，擾敵為上，之後去d無咁重忙既地區

星期一接放工有效過集會

識咁諗 就唔會比人拉到百幾個隊友啦

啱！旺角集合先
唔係個個人都上連登睇post

今日旺角唔好衝
義士被拉好陰公
八五全港大罷工
齊齊接班狗接工

，星期一接放工有效過集會

點都係出左旺角先啦，旺角落尖沙咀又唔撚係遠

先到旺角(大角咀)集合
見情況差不多，
再決定一個場地。

轉場地，不用急，
應觀察整個情況！

如果今日，警察突然冷靜(雖然冇乜可能)，
咁小水滴不用移動。

若果，警方一set 架部，又起勢，
小水滴就移去其他地方。
不用急住邊度，
只要大家有共識，
到某時某點集合，咁就有力量了！

這才是BE WATER

推 靚女

都推下喇..
連登吹雞會有人唔知轉咗

真係cls
點解一起身就咁

喂！
點都出左黎旺角先
唔好同我嫌條路短
等轉場先出黎

你都on99既，去撚左公園出撚到黎咩

大家真係想幫手 就唔好就咁推啦 都要開POST 講下啦

/如果終有一日，我地達成五大訴求入面嘅撤回修例、撤銷暴動定性、抗爭者無罪、追究警暴，你真係希望用呢股最強民意嘅最後力量去達成雙普選？

諗清楚，你想要嘅到底係獨立、自治、普選、永續嘅一國兩制，抑或其他？/

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

推 打柒警狗

推到上狗乸個子宮頂

警犬琴日轉風向比人遊行
係因為佢地有足夠信心力量拉打前線
經歷過尖沙咀落旺角果次圍捕
佢地知道彌敦道做野
太多唔關事既人
反而比人屌擾民
今次呢個路線，平時星期六日都唔多人聚集
有幾可會入大角咀行街
變相佢地拉岩人，打岩人既機率輕易提升
而且已經幾位當區巴打用地圖表明路線只有天橋
人地一封橋，就算奧海城唔引兵比你走，只要加南昌荔景埋伏大家就少部分勇武
真係走去深水埗方向都死，西九警署就響到
有朋友唔開名響建制派到收到料，配合琴日馬鞍山隻狗叫人去旺角
班狗絕對有信心拉多五十個，charge 暴動

我雖然係P 牌，但我都夢遊過
唔想手足比人拉，希望今晚be water, 有咩留返將軍澳同西區幫和理非頂啦

旺角，尖沙咀？投票

唔好浪費個不反對通知書

女人街都收晒舖
擺明做大圍捕咁

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

投你老母

轉場唔係問題，但係真係去完旺角先轉，做個樣都好，我係發起人都唔會再搞

住奧運
如果有需要可以單聲
大家係朋友
入屋苑上嚟屋企坐下

我到左旺角

Agger 推

係果度集合班狗全部搜袋咪gg 除非輕裝上陣啦！

人數決定一切！

光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全

講裝備我地一定唔夠狗黎，應該要用有限既裝備爭取最大既利益，衝既話都要係無咁重防既地方衝..咁起碼可以打下狗

Be water 一滴水點，是沒有力量的！

小水點，必須集合！

先到旺角(大角咀)，

之後先再去另一點！

好

希望今日大家
去完旺角和平散去
先再去行街
好多人唔知轉場
散場叫人一齊去行

靚女，真係大哂，推三個同睇法嘅post。
得呢個上到熱門

少一個義士，就少一分力！
如果玉碎，只是全自己，
不是成全目標！

purh

幫手推

可唔可以同和理非一起留在原定路線附近？ 8月5日好多和理非人出來，可不可以不要掉下兄弟？

不會放下和理非

旺角集合

Make sense

推啊

先mk,再轉

Mk first

同意，be water.

小水滴要集合，先有力量

同意
到時現場決定先容易做到奇襲
下下提早開post講
就算係好建議 狗都會提早佈防

光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好人一世平安

push 小水滴不分開

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

彌敦道集合啦 唔集彌敦道不如唔係係旺角搞

垃圾政權強姦香港
8.5一齊罷工

同意 遊行完咪一齊各自各食飯囉
犯法啊？～

出左先

8月5罷工

推
一切小心手足
光復香港
時代革命

推呀
行唔行原本條路都好，人多先係上策

其實我覺得唔駛行落去大角咀
去大角咀都唔知做乜鳩
可以係旺角大路聚人再轉場都容易轉啲

(認真討論) 明日奧運示威環境

你地決定去晏架街公園集合再現場，可唔可以都睇吓個環境，睇吓之後點轉場

大角咀唔一定要搭鐵路，好多地方都有巴士去到架。港島(金鐘、灣仔、銅鑼灣) 、元朗、美孚、九龍城、深水埗等等，都可以去到旺角銀行中心、彌敦道、新填地街、大角咀道、奧海城一、二期，全部都去到集合地點架

到都未到就話轉場果d全家死

MK 有商戶已經唔開門啦, 最後無事, 商戶追究既一定係班狗

Agger
推

今日旺角日落時間: 1903

麻包袋

我要罷工

full gear

No offence，咁出面又有人話唔好浪費張不反對通知書即係點？咁而家係想喺官方定集合點，定旺角？旺角都好大，同埋咁入咗大角咀晏架街嘅人又點樣？

有用post必須推

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

準備出黎，最終邊度集合

be water, push

提醒大家旺角警處太子道西行過幾十米就係中石化油站,果個位怕流彈引發爆炸唔開得槍同催淚彈的.

85一齊罷

旺角見
8月5罷工

警察俱樂部有4架狗車裝滿Gear,
不過唔係新聞，佢地都係full gear
大家小心啦，full gear加人多係上策

8.5 全民三罷

話旺角大路，即係我都唔知邊度叫做係旺角大路。

尋晚最應該傾嘅時候，已經講咗大角咀個路線終點站係點伏，就啲人話去西九鳩鐵、去九龍站，又話唔好去旺角，示威者喺旺角輸硬。

無啦啦又有人話去尖沙咀，之後就喺推點都喺返旺角先集合，咁呢點我係贊成，我尋晚都講係晏架街可以出返旺角

何文田巴富街位置已有大量警車同警察

啱！夜晚先轉都未遲！

旺角大球場有十架警車

其實喺花墟嚟

旺角集人再去尖沙咀

總之邊到有不反對就去邊到

旺角近百佳對出有狗車

行完轉尖咀

8。5(一) 三罷 七區集會

光復香港 時代革命

何文田官立中學外面好多狗

push again

要咗大馬路先

感覺無乜人出 巴士空nelnel

Pushhhhhhh

尖咀碼頭巴士總站幾架狗車

啱啱又有幾架新返

三點之後先出到

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

推番呢個

PiSh

齊人再分批過尖咀好嗎

轉場是必須

記住hit and run
唔好戀戰
周圍分佈多D哨兵

其實旺角定大角咀？

都就兩個月仲係咁易俾人分化

你班友對唔對得住杰仔

去左大角嘴先唔好咁多野講

Be water

大角嘴
ps 大角嘴=旺角

希望天公造美

pysh

唔係，只係個遊行路線要將旺角改去去大角咀搞咋，仲有呢個po係叫人去旺角大路呀

建議旺角匯合再決定轉場去尖咀以外嘅地方

之後既野我唔知啦
總之就去左大角嘴先

又見到你

推

櫻桃街公園出旺角天橋有狗

晏架街遊樂場見

唉屌，樓主開撚完個po叫人去旺角，係咁推旺角，問多問兩問就無影，而家喺大角咀就已經集合緊

咁推返晏架街個po

遊樂場見 push!

一定要轉場

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

旺角先集合聚人，後決議轉場

agger

1430 粉嶺見到水炮車出動

以前細個玩波子，d人踩上去好易跌親，大家千奇唔好做

pish
香港加油

要做到真正BE WATER應該轉換示威模式，不被捕不受傷！

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

8.5
全城罷工
香港熄機

馬鞍山？

PUSH

轉場撚白痴邏輯
1.旺角警犬怖晒防,所以去尖咀
答：上次尖沙咀已經佈晒防，警犬已經有經驗,佢地怖防唔需要好耐,
2)be water打遊擊
答：尖咀同旺角咁近, 警犬渣車5分鐘都唔洗就到,等得人黎尖沙咀 警犬都到左,仲未計手足反應唔切
點打遊擊?你估個個都係冷氣軍師
大家唔好比轉場5毛撚分化
要轉就落到旺角先轉

今日勁撚多轉場五毛分化狗

光復香港 時代革命

目的咪搞到比維園少人，有不反對通知的場，集合完再轉，出了事都大把抗辯原因，去尖嘴？？ on 9

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

喂等埋出緊

推啊
而家旺角好少人...

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

已到